---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Hipolit Umadek
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 220802-gdy-prawnik-przyjdzie-po-rekiny | młody prawnik z AMZ; przy eksterytorialności Enklawy chce by Marysia była ostrą policjantką Enklawy i żąda wydania Liliany. | 0111-10-09 - 0111-10-11 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Ernest Namertel      | 1 | ((220802-gdy-prawnik-przyjdzie-po-rekiny)) |
| Marysia Sowińska     | 1 | ((220802-gdy-prawnik-przyjdzie-po-rekiny)) |